中共只要一招就可以收成個運動皮

只要中共迫警方繳械，然後發動文革式批鬥，批鬥警察，並且講到明所有案件都會冇可疑。咁大家認為會唔會忍唔住進行血腥批鬥。當批鬥出現，國際社會就唔會再幫香港人。

所以，批鬥嗰陣記得講普通話，千祈唔好用廣東話